questions = [
    {
        "question":"В какое время года вы родились?",
        "answers": ["Зима","Весна","Лето","Осень"]
    },
    {
        "question":"Какое из этих мест вас больше всего привлекает?",
        "answers": ["Лес","Горы","Город","Море"]
    },
    {
        "question":"Каким правилом вы руководствуетесь, чтобы принять важное решение?",
        "answers": ["Семь раз отмерь - один отрежь","Лучшая защита - нападение","Умный в гору не пойдет, умный гору обойдет","Ой,будь что будет"]
    },
    {
        "question":"Выберите ваше любимое время суток?",
        "answers": ["Утро","День","Вечер","Ночь"]
    },
    {
        "question":"Кто вы в этой жизни?",
        "answers": ["Мыслитель","Оптимист","Лидер","Охотник"]
    },
    {
        "question":"Что вы хотите от жизни?",
        "answers": ["Оставафться здоровым и сильным","Познять себя и мир вокруг","Приключения и свободу","Крепкую и дружную семью"]
    },
    {
        "question":"Чего вы больше всего боитесь?",
        "answers": ["Одиночество","Предательства","Ошибиться","Изменений"]
    },
    {
        "question":"Какое качество вы хотели бы развить в себе?",
        "answers": ["Ответственность","Общительность","Упорство","Силу воли"]
    },
    {
        "question":"Что для вас важнее всего??",
        "answers": ["Семья","Карьера","Творчество","Приключени"]
    },
    {
        "question":"Для вас важно, чтобы дома было...",
        "answers": ["Уютно","Тепло","Светло","Спокойно"]
    }
]
